出黎派傳單既巴絲打，辛苦晒！

啱啱係巴士站見到有巴絲派緊傳單 天氣咁熱都出自己一分力幫手
我趕住搭巴士 唯有係汽水機買兩支野飲俾佢地 支持下佢地
如果大家見到有人派傳單 可以買啲野飲俾佢地 或者同佢地講聲辛苦晒 咁樣都好足夠啦

新界北巴打